維尼終於反cup成功

本來貿易戰俾侵侵撚狗咁撚
但之後自爆武肺攬炒全世界搞到連侵侵都冇得留低
出國安法收香港皮
派疫苗被全世界敬拜為救世主

原來維尼先係大贏家

習近平係贏咗薄熙來，周永康，令計劃

打殘江派、團派，永續帝位嘅權鬥高手

香港人未免太睇小21世紀毛澤東二世啦

真 美國歐洲都比佢玩殘

歐洲要俄佬疫苗都唔要中國疫苗

以為自己成功就係失敗的開始

似足日本仔當年偷襲珍珠港個種亢奮壯態。。

同歷史唔一樣既地方係 二戰時期 美國仲係民選政府

係囉又會咁岩爆武肺
擺明係生化武器黎

佢好似係講緊日本仔唔係講緊美國
而且當年日本都唔係係民選政府，而係東條英機嘅獨裁軍政府

講開贏咗薄熙來，都係因為Biden 作為國家副主席訪美時。副總統拜登當面同佢講王立軍走入成都領事館時，交出文件入面有不厚聯同周永康準備政變拉佢落馬，由前者代替佢計劃。

之後美國新聞有講美國政府有討論過應唔應該話俾習知，一係坐山觀老虎鬥一係習薄二選一。跟住最後認為習做中共總書記比薄好，而且向習透露依個消息，美國係佢恩人，第日係美中貿易會帶來巨大好處，亦因為咁，連消帶打希拉莉否決王立軍政治庇護申請。

所以後來拜登同習再見面時，兩個勁 friend。

王立軍薄熙來事件，影響力去到依家...

講開贏咗薄熙來，都係因為維尼作為國家副主席訪美時。副總統拜登當面同佢講王立軍走入成都領事館時，交出文件入面有不厚聯同周永康準備政變拉佢落馬，由前者代替佢計劃。

之後美國新聞有講美國政府有討論過應唔應該話俾習知，一係坐山觀老虎鬥一係習薄二選一。跟住最後認為習做中共總書記比薄好，而且向習透露依個消息，美國係佢恩人，第日係美中貿易會帶來巨大好處，亦因為咁，連消帶打希拉莉否決王立軍政治庇護申請。

所以後來拜登同習再見面時，兩個勁 friend。

王立軍薄熙來事件，影響力去到依家...

兩個都無分別 一樣會整死香港人

中共發動咗超限戰
美國仲度住度住

薄熙來做對內仲癲，不過對外關係會好啲，本身英文水平唔錯，未上位就已經搵個仔同外國政商界拉關係，加上瓜瓜係仔，好有機會被培養成接班人。

Trump一輸已經知道中國大勝

香港算內定外？

push

正常，因為今次直接打入美國本土

我地仲有最強武器鄭松泰

我剩係知佢對內攪到一譚死水, 用晒國家嘅資源對外撩事鬥非!! 最後內部又攪唔好, 對外又惹埋成堆襯家!!

最後結局可想而知

對中共而言香港算內

呢條友經濟管理係弱能級
但權鬥手段真係大師 唉